［新手］ 牛熊落盤價錯誤？

小弟第一次玩牛熊
用中銀落盤
落盤價果陣輸入0.017
但成盤價變左0.025
點解咁

落咩盤
增強限價定市價

弱智都學人玩牛熊

落左市價盤？

一定係中銀個野壞左

快d 打上去問啦

總問 打佐靶囉

市價盤

市價盤+8 個價位

個價咁貼會咁好快會打埋把

講出number來比大家笑下啦

無所謂啦, 好快都 chok 到你打靶

有得set價都會買高咁有趣?

係能弱智仔落左市價盤扮唔知想乞返d錢？

當自己叫雞早洩左啦

好快0.010